總撚之18區同我即刻去晒平時最多人嘅地方！！！

仲理撚得幾多點先開始？
有冇時間都即刻出嚟啦屌
我地已經無路可退
我唔想冇左香港啊

自己區見

差滿手機電即刻出！

推

啲商場閂曬

咁所以就唔去？
唔識拗撚開？

push

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立